（實驗）「頭皮？No way」喺邊隻洗頭水牌子既廣告出現？

麻煩你唔好睇comment直接回覆你既答案

Rejoice ?

塞個comment分隔下先

分隔

分隔

分隔

張徳培

H&S?

輕 & 穌頓

head and shoulder

就算睇左comment既都唔好俾佢影響到你，因為你記得係乜就係乜。唔該晒

100% rejoice

曼德拉效應？？

rejoyce

Head and shoulder 張德培

Head & shoulders 蔡依琳

起身回覆喇喂~

同埋王力宏
我同幾個同學都一致認同

頭與肩膊？

呂

蔡依琳拍 廣東話配音ge head and shoulder廣告

張德培

Hs

頭興膊頭

X2

唔...呢個實驗出現左一個我估唔到既情況

當然可能同年紀有關

請繼續

問題係問咩牌子. 請補充.

請問加埋你有幾位? 我需要做統計. 謝

當你冇答...

head and shoulders

H&s

H&S 男人聲
但對個廣告無乜印象

of course i know the answer. that's why i conduct this experiment.
it's fun, huh?

海倫仙度絲

Head and shoulder

咁頭皮絕跡，頭髮靚得出色呢？
其實啲對白好似，好易搞錯

証明咩？
証明好多人會撈亂同類型野？

張德培REJOICE

head&shoulder

喺我心目中, "頭皮? NO WAY"呢句野對廣告入面既代言人係有非常強既關聯性
而當年呢個廣告之紅係對好多人有好深印象。當時有好多人扮佢。

所以記得"頭皮? NO WAY"呢句野既人應該係會聯想到同一個廣告,只係某D資訊可能會唔同, 所以我先做呢個實驗。

BTW, 真係純學術原因, 我想知你幾歲? 因為你或其他人可能太後生, 對嗰個廣告既印象冇我想像中咁深, 影響呢個實驗既結果。唔方便既可以唔答。

rejoice

撈亂就好閒
但係如果好多人實牙實齒咁答錯同一個答案, 就幾有趣

BTW我係由Communication層面出發去睇呢件事

飄柔

Rejoice

答張德培既應該都係80後

淨係睇黃子華嗰陣聽過

一野就諗到張德培+rejoice
再諗多一諗先諗到h&s

但我答得好唔肯定咋喎

樓主當年開始睇阿仙奴未？？？？

諗起 黃子華

好似幾好玩，仲有冇多啲例子？

Btw 我好記得係張德培同rejoice，我80後前段

樓主其實係咪想check曼德拉效應
簡咗個唔好ge object囉
真係咁岩兩個都有

我都記得呢個

Head & shoulders

我90後都答得出

h&s

係想check曼德拉效應/虛假記憶
但係唔係做project

事源係我以前做廣告公司，問十個80後廣告人，得一個答岩，其餘全部答同一個錯既答案

今日睇到曼德拉效應相關既post，咪出黎統計下

我有呢兩隻洗頭水既背景，所以可以分享下我對錯誤記憶形成既睇法

我冇相關學術背景，所以覺得唔make sense勿插

好似由90年代尾某場阿仙奴對熱刺定曼聯既足總盃先開始睇

當年屋企窮, 老豆凌晨帶我去住貴樓既親戚屋企睇
呢個回憶都幾好

未諗到

呢個實驗我係喺舊公司做過一次, 咁岩拎返上黎玩唧

90後前期既應該當年應該有幾歲
所以應該仲有幾深印象
當年廣告一出, 好多人扮

1996年既廣告, 我諗太後生既應該會直接記錯以為我講緊D 2000年打後既(例如有人話蔡依林王力宏, 我CHECK過, 唔係講頭皮NO WAY)

同埋句對白套落返2000年後就好老土

我淨係記得head and shoulders...唔記得邊個講

的確,正如廣告歌而家都好老土。
但係以當年既情況同文化, 其實真係好勁, 一句slogan可以令人記得幾十年

我係八十後，我估記錯係因為head and shoulders主打係藥效洗頭水，強力去頭皮。一聽個slogan就諗起佢。
二來佢個句"頭皮絕跡"意思都好相近。

Hns

rexxxx

我都記得係張德培同H&S

點解我會諗起Vs Sassoon

head & shoulders?

我都係諗起張德培先